真係好恐怖，估唔到咁樣強姦細路都得，實在太過份

痴撚線

泉州 = 福建

2009

唔係2009年啊佢係話自2009年之後啊

要多少少醬油先食到花生

根本係地獄鬼國
香港人咁極力反抗就係唔想有一日會咁

不是新聞啦。
要揾緊係揾 紅黃藍幼稚園 同 貴州孤兒院
哩兩單就好多醬汁啦。
你上面嗰單都冇新聞報過。
提一提，紅黃藍 而家仲可以係上司公司。

唔小心㩒咗不推